我地無警棍 又唔用騰條 但我地有既係生產力

屎

你老母臭閪同我草撚住啲屎 第一個餵何君妖食大屎彈

強烈建議腸胃唔多好嘅手足朝早果餐飲凍野，之後搞腸沙，之後嘅屎好多時都會變水狀，容易淋好多

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

推